[JP FEZ] 10周年

10周年 岩岩玩返 有冇人carry

日服重有人咩 聽講都開始收收地皮

我都係早2粒鐘裝完 零晨玩左2場，轉返原廠做加合埋ser應該多人掛?

答你唔到

以前好鐘意玩遊
刀+槍洗傷

弓遊插A石玩貫骨射擊
成日比d戰士投票

訂左10週年本設定集
送綠色天武裝

有無隱定vpn推介
以前用開嗰個收左皮

綠色好似好怪雞

我用lava 2粒鐘試玩冇爆ping。

lava仲有10日vpn未玩

紅色最靚,但好似已經無方法入手